Google SMS雙重認證係海外點用？

海外收唔到SMS

漫遊

如果我換左SIM?

用backup code